膝頭問題

有冇巴打試過做運動嗰陣膝頭落地然後痺咗一段時間
知唔知係咩事？